dinner.........

我好健康
見唔見到枝麻油寫住健康！

麻麻地

羊b你d燒買係四海定陳記

稻香d 叮叮 lor米雞幾好食
d陳記燒賣好難食

因為好少買燒賣 第一次食到咁難食的燒賣 以前買過一大包果d仲好食d

隻lor米雞叮完同出去食差唔多 不過入面隻雞翼唔巧吃

做咩要攞紙巾包住罐可樂

因為佢個皮好污jo 我老豆成日放我d可樂係sink盆下面

正呀 燒賣

狗食